Peter Songe kaibas et temmäl om 70 kop jänod 1871 aastal Jaan Rämmäni käest sada, Jaan Rämmän üttel 40 kop ollewad massa. Se rahha om selle perräst sada jänod et Jaan Rämmän om omma linnod Peter Songe tarren ja Massinaga ärrä kolkno, kus Petrel õigus 70 kop nõuda olli, agga et Rämmän ärrä ei tahha massa.
Kohhus mõistis et Jaan Rämän peab se 70 kop Peter Songel ärrä masma.
